[多圖] 爬山真係好危險

nice ass

好在扯喺後面，如果前面

前面都扯左

I mean佢扯住我前面嘅話會攬炒

多圖? more

男人屎忽，gay

條女好仆街，自己死，仲要拖多件。

之前唔知邊個高/連登仔講過
個post講多圖即係得一張圖
講有圖即係冇圖
講冇圖就真係冇圖